有無人覺得做人好累？

為左生存要番工
為左健康要keep住運動
為左生活要諗盡辦法投資
仲未計一大堆瑣碎事

到最後剩番個丁點屬於自己既時間 都無精神無力去享受

有
因為我每一秒都活在過去

人累

想解脫……

唔同既累你應該係一有時間思考就會覺得好累

做窮人好累

人累 之後心累

為生存而生存

你岩係香港做唔到極有錢既人 基本上都好累

訓醒又要返牛工，都未抖夠又要做

如果一個人無好勝心、無野心、無果種要比別人更好既心，基本上就同你想法一樣
如果你當返工、運動、研究投資係一種勞累，並唔係屬於自己既成就的話，咁你就好似玩一隻自己唔鍾意既rpg online game一樣，開左個角色玩玩玩，但係唔知玩乜鳩一樣

你講果幾樣又唔係一定要做/放好多心機做

你可以工作以外搵其他野

除非份工用你太多時間，咁可以轉下工試試

唔覺得 因為我過得好充實
好多野想試 好多野想學
好多地方想去 好多野想玩 但無錢
所以我要等到我有錢 就慢慢一樣一樣完成去
樓主 要唔要陪我？
利申：試緊新電動牙刷